如果美國同英國同時宣布接收台灣同香港有冇得諗？

美國接收台灣
英國接收香港

都係同一日宣布

無得諗

無

諗住靠人地？

台灣本身已經係獨立國家
接咩收

有
但係得個諗字
冇咩可能發生

你可以除便諗，但冇可能